如果哥斯達生得好樣d

會唔會變球王

如果洛賓生得好樣d 都做左球王

列貝利都變球土

丙朗只係得個樣

洛賓一早去左香港拍戲啦

馬會有兩條女睇波可能為左佢。

其實美欺好樣咩 唔好樣都係球王啦
做球王洗乜好樣，呢排都有幾個話xx樣好d就做到球王post jm9

肥絲??